一個悲哀既現實：捱過今次武肺死唔去既中國人，只會更愛共產黨

同大躍進、文革既結果一撚樣
就係無論死幾多人，身邊所有親人死撚哂都好
所有死唔去既中國人到最後只會更愛共產黨

無謂晒時間討論呢啲TOPIC
完全冇寄望

只係比個心理準備嗰d聲稱要connect支那人既on9仔

捱得過再講啦支那狗

好肯定會係咁了

唔洗理班支那狗

中國最後一定白事當紅事搞
話警察, 醫療人員為左呢次付出左好多,
賤民真係要多D 讚頌, 唔可以講咁多負面說話

乜野 #我要言論自由 , 呢D 收皮算啦
中國人既言論自由就係共產黨俾你A, B, C 三個選擇去講野咋

支那人死不足惜，死十四億都無所謂

澄清：品葱手足不是支那人

是但啦
Hong Kong is not China

拉